李屍煙近況幸福嗎 每日咸濕嗎

李屍煙近況幸福嗎
每日咸濕嗎
仍然是那麼大波嗎
可有J死人
成熟的死人
成熟到沒再共你吵架
是我始終拒絕成長嗎
為何沒法裝作瀟灑
眨眼J幾年
仍然想當年
仍然幼稚到又記起你
屍骨凍嗎

教友們進場

樓豬犯國歌法
惡搞國歌，拉得

邊間教會?

啱音

國邊到國啊
睇下

邊首歌?

郭富城嘅強

教主